有無去過冰島嘅巴絲知唔知果度收咭方唔方便

如題 唔想唱錢 黎緊去得果5日 有VISA AMEX
Amex係冰島普唔普遍

Visa方便d 買野食野報tour全碌卡 無兌過錢

全 credit card 可以，廁所都係碌card

唔碌卡仲唔方便. 主要收visa

無換過錢

仲邊有人學呢度咁落後
仲俾 cash 呀